[Dllm fsg] 韋斯咸 對 利物浦 1

go

又係nigga開post

新po霸

sLOW

Fucking nigga

五日冇開po喇喎

環保topic

夢醒時份 深夜西波

hi,會射精落飲水機嘅變態佬

買左人未？

新聞 唔係我

之後會轉凍
大家到時著多件衫

放流料

黎緊12月會轉凍

掛機返工完畢

屌你

我再沒勇氣向你講舊時 沒有勇氣相愛另一次
為你將睡眠忘記 通宵傾談 但已經頓成往事
還是記起 無道理的對罵是年紀小的不智
今天再回頭看 這一個男孩子

做野啦
成日掛住叫春

收下你把閪口啦
抵你無女

早排呃左好多人買衫著唔到等下年

惡過狗

繼續upgrade

點會惡得過你

好在今日放假

大家估下星期一黨報會用咩藉口幫F$G洗白唔買人嘅原因？

下場出包皮好定沙拿好

唔知幾多場後會見到叻菲+波波頭+76嘅防線出現呢

ching呢度係 fsg po
唔係psg po喎

kelleher
neco nats rhys 希臘仔

好期待

道友仔Tsimikas係唔係冇得出

對brighton應該到佢

感覺之後會試希臘仔左閘 Jelly中堅

屌佢老味
依幾日去左財經台
有個POST叫賺左就去捐D
有條友起左底應該係中學生話612 D錢唔知去左邊
仲要話CLAIM 唔到食飯錢
屌你佢地係咪唔知咩叫星火當初就係咁比政府夾死左
講撚到比人捉左既手足唔駛打官司, 話資源錯配
直接去幫坐緊既
條撚屌唔係佢比人捉就口響響
痴撚線

香港人係咪咁自私

原來可以隨時走, 唔怪得咁口響啦

【2021冬季轉會傳聞 - 阿祖安】

據西媒Estadio Deportivo報導，阿祖安希望轉會窗關閉前轉會，爭取上陣機會。

利記願意成人之美，只要佢搵到新球隊接收，可以走人，同時報導指即使阿祖安最終留低，利記亦唔會履行球會選項同佢自動延約一年。換句話講，最遲黎緊夏天阿祖安都會約滿離隊，結束兩年紅軍生涯。

已經淪為球隊三號門將後，阿祖安再披利記戰衣上陣嘅機會亦微乎其微。

不過母會貝迪斯表明無意一月重簽呢位舊將。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

貝迪斯已經養緊件廢老

貼我老婆出黎
搞錯

你係佢隻寵物渣

又食女

認真 仲請唔請pt
我就窮撚死
利申 識疴屎 純情學生一個

你唔做
我頂你個位， ok?

尊重下人啦

呢條友係精神病
我喺校園台都成日見到佢
一時又係財經台話自己美股賺20萬
一時又話係band2考第一想入medic所以轉校去藍店遵理讀
俾校園台啲人瘋狂追擊
成日三句唔埋兩句就話自己aim medic

仲請我自己去apply

Aim啫
我地個個都aim at cow到妹豬 但唔通個個都cow到咩

ユルゲン・クロップはセンターバックを必要としており、リヴァプールは定期的にリールのボトマンをチェックしている。

[@ManuLonjon]

Botman

Fsg死全家

最新賠率:
一個都唔簽 1.1
免簽世界杯冠軍成員梅屎達菲 9.9
借militao 20.1
簽botman 30.1

一條心撐阿記

VVD玻璃貼法賓就出得
武肺冇錢
市面上冇好選擇
教練團決定畀VDB叻哥機會去證明自己
贏到熱刺證明球隊重回正軌，唔使買人

只會買最好既球員 不買替代品
eg. vvd

同親醫科有關嘅po都見佢搭嗲架
點同你班廢青

癡拿線已經有upaxxxx同konate仲買botman matip又復出點出咁多人

咪係
仲要儲錢簽包皮架

仲有vvd gomez 直情人滿為患

Thank you and good luck Adrian

利迷真係好幸福

到時搵佢地打前鋒囉

琴仔
不如po番英文

冇英文
睇住法文先
Jurgen Klopp a besoin de défenseurs centraux ... attention à S Botman ( Lille) régulièrement supervisé par les Reds.

明晒

利迷全體心聲
大炒吧阿記

叫早安出嚟打中堅啦

或者ab出嚟打中堅玩波 早安打籠

又要比班股東串

SUPER咪算

得返2日

中堅仲未有

有無諗過如果啲中堅突然神奇復出 邊度揾位俾佢踢 人工你出

屌你fsg
根本賣完老虎就要買返個中堅
買完白粉友就算

買左人邊有錢買遊艇搞有錢人船p

簡單嚟講又吹返botman

f$g將所有錢sh gme，respect

喺床攤到唔想起身食lunch

他走了帶不走你的天堂
風乾後會留下彩虹淚光
他走了你可以把夢留下
總會有個地方 等待愛飛翔

咁要同佢ymca 了

welcome Shkodran !

左右邊個黎

James Pearce
@JamesPearceLFC
·
3m
The tone has changed. Having initially been reluctant to pursue a short-term fix at CB now all options are on the table for #LFC.
Who could they get? Who fits best style wise? Joint piece with
@MarkCarey93

左diop

A loan signing or free transfer as a stopgap is the most likely remedy for CB. However, a permanent deal for a longer-term target would still be considered by the club’s hierarchy if they felt an agreement made sense financially. [@JamesPearceLFC & @MarkCarey93 - @TheAthleticUK]

Having initially been reluctant to go down the road of pursuing a short-term fix for their CB crisis, now all options are on the table. Feelers have gone out to agents across Europe to establish what is and what isn’t possible ahead of Monday’s transfer deadline. [@TheAthleticUK]

好撚驚真係簽梅屎

Diop 唔錯

叫jc返來踢 1分鍾100鎊

最慳錢

Diop都唔差

佢擔緊果支咩黎

達sir同愛美麗唔識用佢姐

好似係水煙

女+水煙+你
仲唔係貼韓妹出黎

女 + 冇波 + 你
仲唔係佢

收下你把閪口啦

Btw上面條女有啲似王賢誌

笑嗰陣又真係幾似

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演得更好
從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫

岩岩就係聽緊呢首

你真識食

Sources close to West Ham CB Issa Diop claim that they have enquired about the French defender. However, the Hammers are not likely to sanction a loan for the £20 million-rated defender should the Reds come calling, unless it came with an obligation to buy. [@TheAthleticUK]

呢件啱用

借番早安比西咸

靚到痴媽根...

多謝讚我老婆仔

狗仔

玩狗仔式

都有啲波

Tsimikas幾高？踢中堅得唔得

買到人未

唔傷出到場先講

官網專訪話好返，呢幾場都有後備？

上場都有

出alaba咪得

屌基達係咪死左
冇見咁耐

遠射

毒撚冇人理已經好慘
而家仲要話佢死埋

新嗰個隊醫+物理治療師要求一定要keita groin 同hamstring 100%好返先可以落場

即係之前班撚樣軍醫一直都錯判佢身體狀況

睇怕都要收咧

下季先到

到皇馬

本身個傷都唔係輕傷
但一直冇處理好
就變咗咁樣

我老婆仔同我一樣
都係咁熱愛返工

最怕斷唔到尾

所以先話德國佬醫生應該有啲料到
不過都係覺得依家軍醫同首席物理治療師都要換人
德國佬繼續做返而家做緊嘅嘢

琴晚個look正到

提場軒再現

請記住時間 如果來到
就要止步 求別做笑話 失足跌倒
踏上出路 來讓暫借的 還回誰共抱
轉身必須比眼淚更早 可惜你未知道

vvd就出得？

請咗新軍醫？

【靜待機會】

施美卡斯表示自己已經遠離傷患，準備好為利記出發。

「我已經完全康復，等待機會來臨，幫助我嘅球隊。由加盟嘅一刻開始，我已經愛上呢個團隊，終於我已經好番晒，我會將最好嘅一面奉獻俾球隊。」

「每一日我都努力做好自己，之前我好少受傷，所以十二月時的確令我非常困擾，但我已經克服難關，隨時候命。」

「萬事起頭難，但領隊及其他隊友都幫咗我好多。我嘗試盡快理解球隊戰術及領隊嘅要求。」

「我經常留意羅拔臣嘅比賽，佢已經喺英格蘭踢咗好幾年，係目前世界上最佳左閘之一。每一日、每一課操練、每一場比賽我都視佢為學習對象，球場外佢亦一個友善嘅人，我地互相鞭策互相學習，目標成為一個更好嘅球員。」

「本身我同沙拿素未謀面，互不認識，但我其中一個前隊友同沙拿係國家隊隊友，喺佢協助下我第一個認識嘅利記隊友就係沙拿。自此我同沙拿保持密切聯絡，關係變得更加好。」

「沙拿幫咗我好多，令人盡快融入球隊，佢係我球隊中其中一個好朋友，佢唔單單係一個好球員，待人接物亦好隨和。喺訓練場地我地好多時出雙入對，佢對我非常友善，好開心同佢關係密切。」

「(對熱刺)我地由開波第一分鐘已經強烈表現出要贏波嘅決心，大家踢出好表現全取三分。黎緊要好好部署下一場。作客韋斯咸係一場硬仗。韋斯咸今季令人喜出望外，踢出好多好嘅表現，但我地目標當然要贏波而回。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

水貨新玩伴

唔怪之得懦夫走左都唔買中堅 佢就係懦夫替代品

夠高就踢到中堅咩

陪沙拿打乒乓波

太想走近竟使我放慢腳步
人越近傷心更早

准我用情歌 如泣如訴
未說的話 留在萬呎天牢
我太驕傲 情願用笑聲 代愁雲密佈
不講一聲的愛是最好

而家利物浦係咁架啦
夠高又有防守意識=中堅

屌原來Mustafi得28歲 個樣勁撚老

仲要愛狗

我係Thiago比神軒讚都唔知比咩反應佢好

大家寧願簽梅屎定用青訓

青訓

宜家去到用哂青訓都唔夠人個下死，用埋rhys nat打正選連後備都無個，是撚但借又好咩都好都要搵多個人

青訓就擺明唔夠人抽

借細梅做青訓仔後備
再唔係一齊出 雙重搞笑

睇嚟好多人已經唔記得咗佢點搞笑

178

有少少Lovren影子

白粉佬都幾玻璃 又冇咩出場機會比佢
今鋪Edwards做蝕本生意

仲有派完膠即刻傷出
然後阿狗話佢詐傷走場

Lovren 唔識舉手

買黎吸傷

佢都冇打正選幾年
原來仲係28歲

占狗

西含果個
之前好像西含主力

依家話可以賣

一哥咁撚浪費豬屎
成撚日digne斬比利雲
好心就用多d豬屎造波啦

唔係仲有個黑鬼青訓咩

有無D U12頂住先呀

難得送走懦夫 依家竟然換返個仲廢啲既細梅
真係笑撚埋右啊

用左U12 柒典應該場場睇

名義上唔係軍醫
但佢係醫生黎的
開咗個新部門俾佢做head

點捱到點半睇49000

咪好似我早幾場屌鳩TAA鳩斬嘥左阿泰咁
一失波搶到阿泰死死下

同台豬揾嘢做下

台豬去左溫女啦

台豬獨留寵物在家中

一哥

DLLM 短手龍，皮而收

一哥輸鳩埋

人地隻利雲頂撚死人
洗咩搞咁多野

一哥下半場好鳩下

好撚恨愛狗
想佢地仆街

對李城唔係佢柒贏咗

訓左無睇，迷梅黨召集左未

英格蘭唔好用佢做正選龍
Burnley 嗰Pope好過佢多多聲

豬屎請李柒食波餅

DCL好耐冇再入波了

你唔跟去𥄫實佢？

卡數頂實呀！

睇佢扑野咩

wilson咁都唔入

古美素上常太公波表現好一般
U18隊都係

0:2
Haha

卡林威爾遜做到嘢

Jamal lewis

文古路都唔錯

前利文基路都踢得好好，好搏命咁踢

錫菲聯要空難啦

俾卡數雙殺

有冇ching睇緊u23

【今季報銷】
高普更新高美斯復康進度，距離復出之期遙不可及，今季能夠再次上陣會令佢感到驚訝。
「高美斯喺良好環境下康復中，但有排都唔可以上陣。」
「正常走動完全無問題，但要踩草地練波或跑步就仲未得，傷勢嚴重呀。」
「今季仲會唔會上陣？球季係咪五月完？我唔預佢會今季內復出，老實講如果仲出到我自己都嚇一驚。」

F羊

我嫉妒妳的愛 氣勢如虹
像個人氣高居不下的天后

借梅斯達菲返來做叻菲嘅後備

利迷手足係咪welcome eder militao
可唔可以快啲

身體質素唔錯但無乜腦
不過如果一月20m買到都偷笑

淪落到要傳梅屎達飛

簽diop未

識貨

其實clyne搞乜 本身英超最穩右閘 傷一次比阿諾搶埋正選就頹到依家 連踢中下遊都窄窄地

之前話佢吸毒單嘢係堅？

真係吸毒應該無職業球隊肯簽掛

應該坐緊監

今晚場波真心會好睇 一黎睇阿狗主場打獌輸唔輸到
二黎睇ESR SAKA 同挪威仔個埋化學效果會幾強 阿狗慢慢應該可以擺脫美羊一人球隊呢樣野 不過中堅位咁廢係前四阻力

定係太耐冇比賽？
17-18 傷
18-19 上半年冇出，下半年借去般尼茅夫
19-20 又傷，完全冇出過場

買佢做後備得唔得？

攻力差 防守穩
果時全勤用到盡

條友唔識攻踢高普高位兩閘死撚硬

依家連防守都冇埋

我覺得高普黎頭一兩年佢已經係表現算最好嗰幾個

U23比獌狗大炒 3:6

可以成team放哂 比U18個班接好過

嘩，錫菲聯差少少

西布朗同富咸2隊攬住一齊死

So close

嗰陣佢全勤咁濟 防守勁撚穩

對家又有個神鋒降世
Joe Hugill 一個四粒

呢幾年 每隊強隊都有隻功力勁既閘
淨係防守隱已經唔吃香
而家啲年輕閘位 有少少功力都身價勁高

宜家49000隻右閘同佢差唔多
不過仲大隻少少

雲比沙卡踢晶宮幾勁
去到49000變左on9仔
又快又大隻

我地有布包皮

原來阿狗呢場冇saka冇蘇格蘭仔 想收上面個留言

佢地大把辦法避藥檢，之前泰臣都有講過

鏝又輕輕鬆鬆

買左三舊水阿仙奴主勝 希望有餐茶飲

受夠 一步 兩步 三步 我錯過
後悔 對你說 反正 我不難過
再找不到 像你的人 等著我
受夠 一次 兩次 三次 沒有說
後悔 再也沒 機會 讓你懂我
我好幸運 在那時候 有你愛我
曾經相信過 曾經作的夢
我們說好了 要一起加油
最單純的愛 變複雜以後
你會是如何 來想念我

而隊波同呢兩隊打和

冇SAKA唔睇好

對最下低果幾隊淨係贏錫菲聯

般狗咁都唔使食牌
CLS
擺明有睇var

報復性 突登鞋釘踩落去
黄牌最低消費啦
不過獌狗嚟 不意外

xhaka又唔打柒番佢先好野

獌狗話文尼陰濕，咁佢地隻般狗算係咩？

阿狗隻新仔做串連都幾勁

魔性

比比>>>>>水貨

lowe真係好有膽汁

比比丹尼臣上身

插完花無力

ESR 好撚勁 machine黎

可惜俾拿卡敗撚唒啲波

阿狗踢起左ESR之後 saka martinelli 帶動埋前場逼搶 有D第一季高普味道

個講波佬好撚鳩

福9

聽晚會唔會順便傾埋diop

福頭

未來阿

出金章安

雲比沙卡防守真係癲
好似睇咁多場 都冇人過到佢

燈

Tim Sherwood on #LFC: “Go and get a young defender like Wesley Fofana and really push the boat out by offering £100m plus to test the arm of Leicester. I think it’s going to be difficult for them to do, so will they do anything? I don’t think they will.” #awlfc [sky]

Juventus turned down Liverpool's offer of 45 million for Merih Demiral. [@SkyItalia - via @bbosports]

1對1勁
但無球防守好廢
由其是守尾柱

Liverpool are facing a Champions League headache after the German government banned all flights from the U.K. until Feb. 17 to stop the spread of COVID-19 in Germany. #awlfc [espn]

Playing the game at a neutral venue is one possibility open to the sides, or swapping the venues for the first and second leg. #awlfc [espn]

烏拉圭神鋒

屌中柱

靚到

路維好撚勁

聽左咁耐第一次睇都真係幾唔錯

其實原本期望Jones有類似嘅野睇下

技術應該差唔多 但係宗師中意show off
rowe啲波爽快好多

佢ge技術決定 完全遠超20歲 好撚巔 我覺得係佢唔似kdb
巔撚過辛祖 踢法有D似車仔個美國仔

Jones上腳個年齡計我覺得係幾勁
哩個rowe交波大局觀好成熟咁

呢個咪個問題 decision making 未得

佢比波尺寸同後續企位都好過Jones

淨係睇開利 真係睇唔慣啲波咁多chance

好老實 你收起比比 odegaard踢ESR個位好過啦 ESR踢個位好過啦

比比我唔係話佢唔勁 但一定有人比佢好

獌啲傳波好撚求其

腳法花巧嘅後生翼鋒而家真係周街都係

你睇到佢帶生個波能力同jones係2/3個層次 有時jones帶波望地下 唔係睇對手點郁

我有D覺得如果jones唔練下D帶波同護球 潛力就係咁上下 佢依家潛力係基於佢年紀 高度同有D射波 就係咁多

拉舒福特可以決定錯成咁成日見佢硬爆鳩衝人群 佢真係得番射波
但奈何佢好似成日覺得自己射波好似C朗後生D曲墜 球星踢法多過實用
其實22歲姐佢 快D醒啦

但係值錢嘅就係到
佢身體質素又唔係特別標青

冇女呀dllm

韋利安仲有得出冇腳好波

高度係無敵 佢身材有得操

般奴好似求其一腳但好毒

唔怕呢到好多有J小妹

82分鐘先出Odegaard有D遲

其實willian 如果踢番薩克達個種快同靈活係岩踢阿記 但係比摩奴教變工兵番唔到轉頭

咁都冇牌 獌狗屈能到

馬斯亞又係

今屆係鏝了

一早係

Martial同拉舒夫特真係毒毒地

之前諗住熱刺都有機，
點知仲柒過利

季初已經話傷kane son是但一個都仆街
整體實力根本無可能爭冠

入到決賽知普蛇勁

其實班底唔差啦，
我哋中場咪又係成班工兵

修咸頓好好睇喎

0-1

痴撚線，咁樣叫越位

真係幾撚勁 又後生
守到mane一棟都冇

馬屎眼得果25歲但已經唔願跑咁

呢個咪當年明奴扭過既雪糕筒

今年又係鏝攞
好過獌既

懦夫笑而不語

老實講
兩隊都Full team既話邊有得比

4 Liverpool 20 17 37
5 West Ham United 20 6 35

西咸勁定利狗廢
輸埋又比佢地過頭

我都想知點解西咸今年勁左咁多

人腳同愛狗差唔多勁 幾季用左好多錢

買到CB未呀

變態佬都咁早起

再嘈射落你道

擺明係利狗廢
十二月正正常常都起碼仲咬住鏝啦
搞到一月就要保前四

有冇人試過射落隻貓度(2) - 警已報

好似佢咁
當阿叔係狗叔
射落寵物道

睇過 鬼婆馬交 狗交

打352 可以用佢打右後

one on one 防守唔錯
進攻差d
陪仙奴買左Cedric 又係好少用
雪到硬哂

馬撚長到真係會隊到小腸都變直腸

曼狗出陪陰陰濕濕

佢地話曼狗陰濕
唔代表文尼唔陰濕

比狗

早晨呀狗叔

等陣就咬撚死你

玩頭都夠啦

睇Var推翻判決既話只會直紅

諗定下星期一唔買中堅之後點講

We had worked very hard to find a right CB in the window, however it’s difficult to make a decision in few days, moreover Fabinho and Matip injury is not so serious, so we are quite satisfy with the current squad. Philiph will parter with Hendo as CB is the upcoming matches. It’s all fine.

維拉先好睇 仲要夠本土11個正選得車仔青訓查奧爾唔係純英 同巴西個哥斯達 防線得龍門唔係英人

Fsg:Vvd Gomez比預期快復出 買條撚比你？

We had worked very hard to find a right CB in the window, however we have no money.

簡而清

Clear hand波都冇12碼慘撚到 英足總死全家啦

垃圾足總點解仲可以存在

ings個球邊撚到越

狗咬狗

車仔仲柒. 今年入個D 大部份係水貨

睇親bruno都好似燥狂症咁
遲早開拖 差在打對面定自己人

Timo唔要 打折賣比我地

覺唔覺連登上面set自己性別做女既男人好核突

Agger

文尼超技術都有SO7幾成功力

Premier League

「人生有幾多個十年？」
10年前嘅今日，利物浦從阿積士簽入烏拉圭神鋒蘇亞雷斯。

林伯廢姐下季車衝得冠啦

唔同級數
望下般狗

人生為乜

早晨 簽左中堅未？

發覺牙叔比清成日互相追擊

靚就突兀都照搵啦

打情罵俏

為左捱苦

想john

不了 已和解

尋日一吹雞完場
見佢又fing手發嬲咁

不過有火係好

apple又一城門口等

AGGER

利申: 真絲

扮女人真係唔知咩心態

利申：真c

真 worth a try

比人閹左唔等於變左性啵

你咪姐係比狗囉

有火當然好
但佢過晒火位
琴晚下半卡雲尼有球唔入
佢顛到青筋爆晒

Liverpool doctor won't be travelling with the first team as there is a medical booked for tomorrow 🤔 who do you think is coming ?

要打丁了

如果佢黎利記
夾著沙拿實爆血管

應該開post講
連登班曼狗好撚鐘意jer住文尼

呢球入左？

係咪傳緊origi借去狼, saiss黎

佢應該唔夠膽出聲

真 影衰哂我地利po小妹

Timo D把握力好差

U18加入都要J?

梅斯達菲

diu
咁不了

Tuchel 唔見得有咁既實力.
今下季都係曼城啦 無限資源

想j你多d

扑ed

其實我覺得杜曹係比人低估左
佢教波往績唔差 不過同干地一樣鍾意屌高層

教PSG 我去教都法甲第一啦

扑左咖喱

真 牙婆搞都一樣 自動波拎冠

認真番工啦
成日上嚟吹水

我今日既工作就係要追擊你

放個Lunch先啦

lunch食阿叔

挽留

簽佢不如續叻哥

食狗肉報左驚

叻哥真係咁差咩
廢中咁唔願意用佢

❗️Juventus turned down Liverpool's offer of 45 million for Merih Demiral. [@SkyItalia - via @bbosports]

FSG終於做嘢

但被拒絕

係咪因為唔識用波？

應該借姐
頂半季

班獌狗不嬲雙重標準開

【註冊位唔夠】

臨時臨急搵中堅替補絕對唔容易，註冊問題又令人頭痛。

暫時傳聞中三大短期目標包括阿仙奴嘅梅斯達菲(Shkodran Mustafi)、韋斯咸嘅迪奧普(Issa Diop)及紐約紅牛嘅朗治(Aaron Long)。

黎到呢個時勢，真係是旦簽到一個真·中堅已經要還神，真係無得再咁揀擇呢，但三大目標全部都係外援，好衰唔衰利記外援註冊名額爆到連古積都容不下。

除非馬迪普傷勢嚴重到即時收咧，又或者球會已經放棄今季再起用雲迪克，否則都始終要有人壯烈犧牲，睇番十七人名單，除咗主力嗰批個個都好似有啲用時又有啲雞肋，點樣取捨呢？

最後分分鐘係剔走失寵人士阿祖安。

如果係你，又會點揀呢？

英人位仲有一個，但有咩英人或「本土」中堅可以考慮呢？呢一刻有無人記得甚至掛住哥爾卡呢？

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

係 對紐卡素果場 全世界都知迫搶佢就會GG

利而家個問題係正選之後個啲全部都冇乜用
但話廢人又講唔上
賣撚哂佢啦

今晚大炒到westham

我食西火腿又點話

食返乾糧啦你

Real

收下你地把閪口啦

再嘈罐頭都冇得你食

食撚埋你都仲得

Can he play centre-back

佢係中堅

英冠果陣踢防中 抖住Neves 都周不時頭搥入波

上到英超 失正選 比摩天奴同丹當卡

今季轉打中堅 成日有波入 fantasy高分

即係替工
定本身都係中堅出身先

京斯在完場前執雞成功，但被VAR判越位在先，修咸頓未能追平，以0:1不敵維拉。

又話手唔計

但狼隊打三中堅 未必handle到雙中堅嘅workload

計膞頭位 唔會越的

SAISS好過梅斯達菲

但我地唔借就要打無中堅

「無鋒陣都得 點解無堅陣唔得」

真係好撚慘 好似週圍乞咁 係人都知你利要買中堅 好容易買到高價水貨

條線歪既仆街

唉

祖說reject咁利記45m bid Demiral

呢條友大好未來

Dominic

你望下下面係咪有個人係度

請問台長回春未

道密歷點解要咁做

同你自己講啦 咪燈

唔信有落 fsg點會想洗錢呢個時勢 仲要成4千萬

FSG都心諗好彩你唔accept咋

做個樣比d球迷睇呀嗎 我地有嘗試買人呀 係人地唔放渣 唔關我事

季初佢都算打得唔錯
之後唔知點解又唔見左人

咁後生都要啲時間夾同再成長嘅

發生咩事？

得返2日

可能只係 book 定其實最後無人嚟

世事被你看透

冇期待過會有人嚟，我諗今季因為冇中堅跌落第5-6位FSG都係接受嘅

【倦勤】

高普話法賓奴今晚對韋斯咸出唔到，對白禮頓都多數唔使預佢，留力對曼城。

今晚出菲臘斯定域斯·威廉士呢？

咁唔怪之得高普唔要佢
我地真心買親嘅人性格同態度都唔差得去邊

keita都後生
你覺得佢係利物浦有無未來？

真點大預言家

如果係真 就好笑

Liverpool are hitting road blocks in their hunt for a new central defender. #awlfc [@RealKevinPalmer]

There is no truth to reports linking #LFC with a move for Wolves’ Romain Saïss. #awlfc [@David_Ornstein]

以為佢尋晚後備都冇真係有機

自從英超有var之後再冇平排

F$G:
技術性調整啫
好過變列斯聯咁破產呀
枝竹啦好心

沙基利拒絕加盟哈化柏林 奧歷治似無人問津

抵死，唔早啲買中堅
臨渴先嚟掘井

一定會簽到個 係希望佢地簽好啲

連美職聯都傳

最後真係可以desperate到簽個張琳梵比你睇

Demiral 1998年

De Ligt級新晉中堅

FSG對呢啲會出大錢

因為知道第日有機80m轉手

好似Jota咁

嗰果係美國國家隊隊長黎
唔會太渣

擺明燥狂症

大勝吧西咸

今晚對安東尼奧，冇可能唔出Philips，出Rhys會被撞死，照計都係軒+philips啦正路

菲臘比人爆死

唔想理班公海傻鳩

但真係幾好波，上季中加盟到而家曼聯就一路復甦緊

豬波係100%嘅事啦

好似話佢比直線製做攻勢成功次數全歐最多

Rhys + Philips

願意用波子一世叫春換黎利記大勝

但lost possession 都高呢
佢真係揀啱球隊 呢啲球風要有絕對核心role先可以發揮到最大

食紅嬲嬲豬

有fred同mctom幫佢cover
易打好多

但pogba一復出
呢排b廢就dup左 d
真係唔知係b廢攰定真係爭波踢

勁到仆街添
不過佢成日咁發老脾做佢隊友都好大壓力

鬼叫佢一個CARRY全隊
都要忍嫁啦

請參考首循環

但分別在於由Haller變咗Antonio

希望贏到3:2

安東好快，有盤扭有速度有爆發力

計

主其他

但普巴呢排表現都唔差

旨意後防唔失不如祈求前面入多幾粒黎cover好過
一陣又啞火就喊出黎

架仔係利既生涯係咪完左已經
班人柒到咁都冇得出 連力子都有佢冇

係唔係冇介紹d日本妹比klopp識

神軒唔夠撞 叻菲唔夠跑
一個antonio搞掂你

上年排三叉之後，今年三叉，Jota, 沙短，力子之後，睇嚟英超太食體格，高普唔想用佢了

可能係fsg買黎開日本市場，高普冇諗過買

如果可以買rice頂bino
如果可以買haaland頂mino
如果可以......

咁介紹俾我識

一齊

【如果命運能再次選擇】

謝拉特職業生涯嘅遺憾...

「回想當初，如果可以再次選擇我希望自己有同利記續約一年，咁樣至少可以短暫為高普效力，成為佢嘅球員。」

「呢個係一個小小嘅遺憾，因為我暫時喺蘇格蘭嘅工作做得唔錯。喺利記嘅旅程係妙不可言，好多人生高峰都係球會俾我，呢啲回憶我永遠唔會忘記，到今時今日我仍然非常珍惜」。

「但同時人生並唔會一帆風順，有啲殘酷嘅低潮需要我面對及迫使我成長。我唔希望經常提起自己嘅高低起跌，但慶幸有機會實現自己嘅夢想，為出身地方嘅球會效力，達成好多我諗都無諗過嘅成就。」

格拉斯哥流浪暫時喺蘇超一支獨秀，踢多兩場下領先些路迪23分，歐霸六打入三十二強。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

你使撚

人同心都很累

僕が死のうと思ったのは

心が空っぽになったから

満たされないと泣いているのは

きっと満たされたいと願うから

又要返工

如果佢仲係到都幾大問題 高普第一季跑到傻
佢點踢 郁佢又唔係 唔郁又唔係

原來皇馬尋晚輸波
Eder Militao仲要8分鐘食紅

返工冇希望
前路白茫茫

做米拿個位
有需要有老將睇場就臨危受命

timo又冇正選

平行時空

出牙朗

佢米拿三成都唔知跑唔跑到

邊爐有無機會？？
好似唔覺佢點傷

人棄我取啦，後正英超尺度鬆啲，來我利剛剛好

反正英超

今晚係咪出ox 上兩季都有入波

如果係跟高普 佢肯打後備嘅

可以打中堅 放長波

香港有幾百萬人同你一樣

特登食紅等施丹放佢

好似話傷傷地，寧願留鏝果場先出

狗唔識睇字

唔好笑比清啦

乖啦牙比

又真係冇timo既

佢啱喎 無timo

比狗驗眼未

大家唔好追擊佢🥺🥺🥺

畀啲掌聲比狗

就快214
都仲未溝到女

你成日唔陪佢 搞到佢精神失常仲好講

兩個基佬

Team有雲拿

又話就嚟溝到

豬狗戀

唔好再笑比青啦

大隻佬講完似王賢誌 回不去了

添姆雲飯

真係好似

Team 無 雲拿

緊係有啦，
踢幾場好波就幫你含架啦

雲拿

Werner

撚sir是無辜的

咁睇宗師都唔差，
仲要好似細幾年

想問佢揸住想含嗰碌係咩？

我轟個個唔識射波

佢學左奧力治打左邊
佢明明打中間假9
車仔唔識用可以借比利

咁樣失波

對比起mount 我地個件仲差啲

都唔同位

long d十有八九都散
暫時未見過keep到

.@JamesPearceLFC: "Liverpool are still working on a number of possible options. I'd be very surprised if they don't get somebody over the line before tomorrow." #awlfc [sky]

.@JamesPearceLFC: "Fabinho should be back for Manchester City but Matip is set for an extended spell on the sidelines." #awlfc [sky]

.@JamesPearceLFC: "Liverpool were hoping to wait until the summer for a CB but the tone has changed. Liverpool are looking at loans, free agents and even long term deals that make financial sense." #awlfc [sky]

屌你老母jp狗唔係唔洗買人咩

Dirk Kuyt over zijn toekomst als trainer: 'Feyenoord en ik zullen binnenkort samen naar buiten treden'

.@JamesPearceLFC on VVD: "If Liverpool were to get any football out of him this season that would be a huge bonus. There is no expectation he will be back. He is on course with his rehab but I think the idea he will play a huge role is just not realistic." #awlfc [sky]

.@JamesPearceLFC: "Jordan Henderson is a central midfielder trying to do a job at CB. Nat Phillips was on the verge of moving to the Championship last summer and Rhys Williams is still just 19. Liverpool have to do something." #awlfc [sky]

Klopp: "I'm not the biggest fan of 'off days' but when I have the opportunity I try to give the boys time off. When you bring in new players you usually have a night out - we can't even do [initiations] at the training ground. To build a bond is a challenge now." #awlfc [sky]

車仔兩閘咁勁

我識啲friend反而調返轉
十之八九都keep 到
Keep唔到既 反而係異類

般尼冇射過波

其實防守得好有discipline，但就唔係好對車仔防線做到咩威脅

識守唔識攻
上次對利都係偷雞
駁12碼

可以較炮 佢長傳急勁雖然唔易拎 但係閱賽能力一定幫到隊波

我都想借佢頂住 fsg唔科水講經

如果遲啲買到Mee或者Tarkowski都好，幾穩

般尼同錫非聯都係差唔多

守得OK, 但攻真係唔太掂

真係好難想像主場會輸比呢2隊

外國亞男食物鏈低層 基本上去到外國另一半好難係搵到香港 唔介意廣州ge話都得ge

リヴァプールとアドリアンは今冬での退団に向けて、提示されたオファーを検討することで合意。

今夏で契約満了。

双方とももう1シーズンの延長オプションを行使する意思はないとされており、リヴァプールは彼の退団交渉で多くの要求はしない。

[🇪🇸Estadio Deportivo]

車仔杜曹有料 殺上黎爭前四

前世做左咩先會捧垃圾利 做好心理準備第6/7埋單

曼李曼車阿 後面仲有修仔維拉

講咩修仔維拉，韋斯咸排緊第五，今晚就收利記皮

杜曹跟住說明書玩 係林伯自己on99

點解係日文source
仲以為南野

因為唔識西班牙文
佢quote西班牙source
又唔見英文有提咪post

早安算啦
乜source 都唔care

佢唔躝無非英人位

你唔care關我撚事

Naby Keita closing in on Liverpool return.

唔講都唔知仲有呢個人

黑牙膏

以為closing on departure 消撚失左

牙正

車仔人腳根本英超top3 林伯都用到咁樣

人地post出黎 你仲咁多爹

唔鐘意咪skip

新簽?聽講破到密集

心水清

Kostas Tsimikas on Klopp: “He is the best coach in the world and every day in training I am always learning. Whatever he says to me, I have to listen and learn from it. We speak a lot about the positions to be in and how he wants me to play and contribute.” #awlfc [sky]

Kostas Tsimikas on @MoSalah: “He's very friendly and a very good guy. We spend a lot of time here in the training ground. We drink coffees and speak together. He's a really good mate for me. We are always together and he has helped me a lot to adapt to the team.” #awlfc [sky]

佢有冇可能爭到正選？

冇
已經冇人記得佢

出黎打中堅啦

達哥想走好耐
又係英人

走啦屌 又唔夠高打中堅

fsg:打唔到中堅既中場一律都係垃圾

打J打到腳軟 打唔到中堅

相反，
港女去外國，
欣宜變女神

Po 西文咪西文囉

日文fake 晒以為係南野

我唔識睇咪唔post
post我識睇嘅得唔撚得
成撚日出日文架啦
下面又補埋個國旗
下次使唔撚使翻譯埋再通知你

渣士個蘇恩祖擺後備不如借/賣俾我利

#LFC team news expected in less than an hour - James Milner the big call in @IanDoyleSport's view, with Nat Phillips expected to continue alongside Jordan Henderson in the heart of defence #WHULIV

去到外國搵台妹馬拉妹越南妹都差唔多姐
我都識正常香港男仔食鬼妹，仲幾正
佢仲要公屋仔黎

Klopp says he would not be surprised if City comfortably march towards the title with their current form

El canterano del Betis Adrián San Miguel y el Liverpool buscan una salida en este mercado de enero

識唔撚識睇

唔撚識西文唔撚知邊撚到係重點
下次post link自己入去搵

食同過世兩回事 我同意人一世物一世咩都試下

但我黎講想安定多d

台妹靚又大

Liverpool have not conceded more than once in any of their last 15 Premier League fixtures. #awlfc [lfc]

早安bye bye

欣宜有錢英文又勁

Sadio Mane late fitness test, may miss today #WHULIV

止蝕離場算吧啦

Fsg 扮都唔扮有做嘢

有
出下bid當有試過買人

文尼都傷埋，玩條柒咩

渣士

班福特咁撚靚
高材生

Sadio Mane missing for #LFC today due to a minor muscle issue. As Jurgen Klopp put it on Friday, even minor problems can lead to players missing two or three games in this condensed season. Will be a big miss today and in any subsequent fixtures.

力子

真係冇文尼

#LFC v West Ham: Alisson; Alexander-Arnold, Phillips, Henderson, Robertson; Wijnaldum, Thiago, Milner; Shaqiri, Salah, Origi.

冇文尼

Subs: Adrian, Kelleher, Firmino, Oxlade-Chamberlain, Jones, Minamino, Tsimikas, R. Williams, N. Williams

cls又米叔

神鋒賓蛇

mane傷

居然有早安

又逼害南野

屌廢中諗住搵早安打中堅咩

咩尻陣嚟

眼瞓到癲諗緊睇唔睇
見完個陣可以唔使睇
有分當贏啦屌

文尼上場著哂火先黎傷

點解唔用宗/ox輪換下
一陣又拉一拉就大獲

🚨 Sadio Mane misses today's game due to a 'minor muscle injury'. #awlfc [lfc]

瞓

列斯頂實呀！

West Ham XI: Fabianski, Coufal, Dawson, Ogbonna, Cresswell, Rice, Soucek, Fornals, Bowen, Benrahma, Antonio

Fsg為利物浦帶來歐聯英超仲想點

梗係瞓啦
呢個陣真係得啖笑

架仔咁都冇份

今季有得唔睇一定skip
Dllm fsg

Bino Mane話就話minor都唔知要唞幾耐

出力子+中場冇神軒 = 閪波爆燈

後備兩個龍

轉會窗幾時完

之後又傷三個月

易食指數五個笑哈哈

mane傷既話
今季完啦

我軒唔傷就得

冇文尼 明奴都唔出
應該力子左翼 可能搵佢幫手守死球
觀望下呢個前場組合
中場靠晒米拿 呢幾場都打得幾好

雙後備龍門？
屌冇埋文尼真係玩完

焦土陣

法賓奴去咗邊？

最後後備未又係用 9 15 17

傷
起碼2weeks

留力打鏝

仆街 個陣

有排傷 下場都無 快既就踢到鏝

Reject Harvard 去追夢

法國jones收咗皮

都冇得揀

又擺力子左翼 咪又係失蹤

機會仲細過la子連踢3場正選

個樣都似讀書樣

批鬥你

痴線
今晚早啲瞓

張仔咁都冇份

ox咩事傷好幾個星期都冇得落場

睇錯reject Havertz

有分析話高普將牙膏推前專注創造力
老母6號
米叔掃蕩

張仔出咪同力子老母一樣當打少個
而家已經9打11仲出張仔托咩

之前咪出左囉

屌我都係

踢得咁差，佢都已出多過日本仔

竟然對ox仲有期望

米拿

退休果陣再報

OX以往打西咸表現好似幾好諗起泡泡慶祝

張仔踢翼多數打少個
踢中場就唔知 近2季都唔知有冇踢過幾場正選中場

有thiago 沙位餵波咁都入唔到真係唔關人事

主勝ready

’弱‘老

佢而家仲多錢、出名過Harvard 畢業生

正呀

有沙短點可以唔睇

唔通讀完harvard會有1820000鎊年薪

我個fd食鬼妹直頭飛左去北歐
有先見知明一早搵路走

好彩d可能神射都贏到

好類似wo

書幾時都有得讀 佢咁叻退役大把路數

張仔一發力就好勁
話曬上年入波最多嘅中場

呢條中場不錯

利物浦療養院

出Phillips 應該唔會輸高波啦掛

有力子真係早啲瞓冇咁嬲

人哋靚仔咁多

大波豐滿閪緊

今晚叻哥要生性 證明自己

南野呢屌你

前面果幾件都勁到射精
投降吧啦

都唔係既
讀書都好講timing
但佢而家咁撚出名，Harvard 唔會唔識佢啦

好多鬼佬最鍾意佢呢type

廢中讚得既=唔洗出

2年前仲踢緊米堡 再之前做人球 踢過咁多隊
唔好用佢依家成就去judge佢個陣決定

T H I C C

係喎，頭先嗰場望真啲原來真係幾靚仔
利申真絲

列斯

阿so又入波cls

今場贏埋升第3

渣士真係好撚7
無啦啦半場轉陣
搞到自己隊波下風

本來無, 但俾CHING你燈完....

咩撚野陣黎

有沙短亞高冇咁閪真心 力子同佢地2個夾左2場都冇 咪睇下囉

賓蛇!!!!!!!!!

Mane呢屌

出2個龍做後備 廢中下一盤好大既棋

傷呀

李城唔洗贏都第3喎

一場用哂3個龍

遞左信之日場場睇足...
唔知醒就SL

soucek好撚勁

遞左信之日後場場睇足...
唔知醒就SL

寧願番工

Leeds 作客反cup

香港人嚟講
Adrián點都易過アドリアン掛

早安走仲要已經傳咗一排

諗到神軒比人禁住頂
叻哥比人硬爆
打到大家舉白旗唔打

其實貼SOURCE呢
你都可以貼

阿琴你冷靜啲

你就係市民黎生??

出奧子都唔出南野

我都失左業一排

呢個濕鳩陣
見到力子就知可以訓

我過埋年專心做廢中

又虐老

軒頂唔頂得住咁多條黑棍

一陣Payet罰球收你皮

本來想睇一陣 見到佢正選 唔想睇

宗師原本都算係天才中場
係比廢中教到變到老母咁
廢中真係十足施蒙尼咁

米拿樂意既

安東尼奧射好射滿啦

佢啲罰球好堅
好驚ab擋唔住

洗乜驚 冇諗住ab擋到

PSG輸埋

準備尻斬

Full team

下 仲係度未

How about fsg

preview

如果普sir教psg都冇冠軍 會係咩成就

在心中啦

唔洗煩佢老人家啦，揾幾條黑色大肉腸夠做

買定離手，今場到邊個傷？

@JamesPearceLFC
when asked about news on a new CB: "Nothing yet. Hope there will be an update later today." #awlfc [the athletic]

米叔4日兩場正選

@JamesPearceLFC on Minamino: "He's fit, he's available, just not being picked. Similar to the Burnley game, I think part of Klopp's thinking today will have been Origi's greater height and physicality, especially in terms of set-pieces in penalty boxes." #awlfc [the athletic]

今場個陣 真係好弱

@JamesPearceLFC on Jota: "The initial hope was that he would be back for end of Jan/early Feb. However, it appears to be taking a bit longer. He’s not back in training yet and he will need time to get up to speed again after two months out." #awlfc [the athletic]

虐老

ox1賠2
milner1賠3
thiago1賠4
其他1賠10

不意外

一定係中堅
軒隊機會大啲

點解冇神軒簡 唔想佢修 但佢真係可以比antonio 撞冇事咩

買ox子搭牙膏啦，呢兩隻往績一流

又係丘狗

點解對面無連美斯

Rhys + Nat

其他1賠10

文尼傷左？

咁不如買頂唔到上半場

刀仔論？

垃圾利喎 今場贏就第三

兩隻獌講利

個陣容咁西

參考19年世冠，前邊3個似沙基利左翼

半場停唔到波跟住俾人換

獌狗講利 又有野笑

屌爆你

個陣冇thiago 可能沙依家敢aggressive d

其實短人唔應該hold咁多波 要多d扭人突破同出波

如果沙狗唔多餘野 決定快d 出波扭波好似拜個coman咁踢會好屈

好想買神鋒賓福特

要幾白痴先會免費放阿蘇

沙拿打左會唔會廢左邊，佢cut in唔同mane無右腳點幫robbo落底

你講緊高普?

今場對手唔弱....
少我地2分渣

今場等睇落底鳩斬

根本唔撚關事

般尼少十幾分都照贏我地

高文是條廢鳩

般尼嗰場
唯一今季冇睇嘅精華
唔敢睇

點解無文尼嫁

Mane 都傷撚埋 咁嘅陣 下年仲想打歐聯 笑撚死人

去到下體入球率又去返高峰時咁

根本就係巴塞隊波以至管理層有問題
買埋d老野 垃圾轉會

卡法利雲換bmaford
可惜

慳啲啦
剩返48小時都唔夠
買條毛咩

阿so走咗反而爭緊神射手

我地應該免簽佢返黎

笑咗出聲

原來已經得返6個半鐘就deadline

高層啲 decision-making 真係廢到無倫
係人都知轉會窗一開就要爽手買人啦

起身睇波

利記賠率狂升

讓球盤轉埋平半

放棄啦買閪到人咩

屌你個老母明知 VVD 復出都未必擔到大旗
都仲可以成個冬季轉會窗懶懶閒咁

要問幾撚多次

又中堅軒

一早買人咪冇事囉

大勝吧！韋記！

20秒傷老母

串利記黃牌多

十幾款中堅組合邊洗買人

大勝吧我含

緊張

對面30號大隻到痴線

無追post 個個都一定要追曬post？
啱啱開場波睇問下姐 答到咁撚躁就咪撚答囉

買唔到啦 應該

唔好啊

未輸波已經個個格劍

Agger

X2

soucek條撚樣頭鎚搶點好撚勁 要小心

省中球證都公證球

買利對家第一隊入球應該冇輸嘅可能

格劍吧！利仔！

F$G走啦
自閹閹𨶙到冇𨶙咗個英超冠軍

點解係對家開

改咗例好耐啦

nats

沙短假9

好心你俾少少sense
一post line up見到文尼連bench都冇 都幾肯定推論到你唔係唯一一個會咁問

都唔要求你追哂全部post
自己碌下過去一粒鐘嘅reply都唔係好撚過分姐下哇

岩岩訓醒

F$G 英明
唔使買中堅

力子有火

利子有火

nice try 力子!

南野係咪得罪廢中

nats有長傳

屌咗佢老婆

呢pair中堅應該好西

神峰nice try

廢中屌左南野老婆

我記得有人post過南野嘅走位配合唔到隊波

呢隊利都好西

都唔明，明明法明奴有態，今場又後備

又係鐵桶陣

水貨見到射完屌都廢事

肥沙奧子米拿老母
大炒巴塞陣

都射得ok
想拎近柱網頂

根本係買佢返黎係咁後備入黎幾分鐘做戰犯
點知一正選就開齋 搞到嬲撚左

陣間阿祖安出黎踢中堅

力子終於剪走個柒頭

老母呢幾場 好似幾好

做緊嘢，不過係：
寫緊稿作一大批理由點解唔買中堅
跟住就話自己已經盡力，但人哋唔肯嚟
然後再安排喉舌寫文話點解唔需要冬季買人

有水貨冇文尼差好遠

有期雷鬼頭好撚型

thiago + 神軒條中軸穩到

個樣閪到

老母都射了

軒去咗中堅都差好遠

古烈治頭最勁

一陣軒隊後上入埋

d 波幾好睇
難得咁爽

成隊精神面貌好過前幾場好撚多 又唔妹唔2邊鳩斬一早踢多d中間咪好囉

自動申請豬波

又失分了

米拿叔幾分鐘就係咁上上落落 擔心

老母竟然唔妹波

屌泰有啲廢

老母禁區外起腳
今日係咩事

係 曼失咗分

水貨

叻哥上路係頂得下人

米拿後場推波上. 見到都辛苦

老母好學唔學 學埋啲藍天射球刷數據

神軒輕鬆交失

安東尼奧一定有波入

頭十五分鐘作唔到準

keita反省下

見倒軒喺中堅位比人地架坦克sm

呢兩場排陣幾好又正路。。輪換多啲球員有得踢人地又捉唔到路

無腦點反省

係咁搵佢果點斬

有返啲組織短傳

Phillips頂唔頂得住安東哥？

blm

長期手指指

力子攰到

幾時出吓希臘仔

有找

阿巨咁勁

專攻神軒

嘩 力子差d以為佢傷

南野走位未達廢中戰術要求

origi開始hea

咁神軒送硬禮了

牙高又舉手

力子會走位？

人地狂攻神軒個位 代表咩？

正常 踢咗成十分鐘

力子今場都幾勤力下

對西咸出南野前面波都hold唔到

D波其實算爽

代表我哋冇中堅囉屌佢老母F$G

平時都未必有10mins

今場算多走位

力子好似好有態

個中場幾猜得下

又講呢啲

力子好似唔錯

今場贏到我熟油灌腸

沙短其實踢緊咩位？

軒3場中堅冇人過過

r26係咪腳軟 角球都斬唔起

冇

lm

冇㗎啦
要買一早買咗啦

佢幫波現位已經好積極
無奈身型波底都唔突出 成日好似祖艾倫咁對的時間錯的人

2球都冇力

左閘

沙短斬算啦

點解力子黑人黎講體力咁差咁ge

泰真係全場都見到
自由度大到

踢都冇踢過

nats靚傳比robbo

冇人傳俾沙拿

隊得草多

運氣型

牙膏學咗kane嗰招

岩岩沙短米拿個下one two

今場應該有南睇既
力子短都唔係踢得足既人

R26 斬波好撚垃圾

會出JONES

thiago又落腳反搶

米拿keep住有貨交

牙高d波

9 15 17

又想偷雞

可以 tank 了
慢慢等有個新秀入嚟啦 F$G

明奴宗師張伯

成班利記咁矮既

三十五碎

力子都幾hea下

今場踢得幾爽

亞泰d落剷好勇 但我好驚佢傷

但成日斬中波

thiago又foul
foul得靚

泰 排球救波咁

見到泰亞高咁搏
其他人有冇慚愧下

比平時勤力咗幾倍喇

牙高

牙高好醒 落地向前再扮爬

好有球味痴線

出炒面都唔出南野呀

牙膏真係癲狗黎

考緊牌
係要搏d

踢運氣波 唔使勤力啦

傷

力子暫時走左幾下靚位

好驚又傷

好型. 想印佢了

深夜西波

力子係咪知廢中想賣佢
今場咁落力

直程老江湖
利其他中場除左米拿比起嚟好似少爺兵咁

見到牙叻推橫都覺得會甩

癆子都夾

秦仔勤力到

有 thiago呢d咁高汁既中場
真係睇到喊左

真

有少少沙比影子

佢同沙短真係夾d 幾球backrun差d落底

又捉到兩個反軒

力子起動真係慢過呀婆

睇神軒笑左
回心微笑

想再夏蘭特

沙短明顯踢唔慣偏左

軒係中堅

諗1秒先起步

2021仲講神軒係中場

好心啦成班矮仔咪撚斬中高波啦

佢唔識波